(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],[,function(e,n,a){e.exports=a.p+"static/media/Male.ffc3afb4.webp"},,,function(e,n,a){e.exports=a.p+"static/media/Female.eccec745.webp"},function(e,n,a){e.exports=a(15)},,,,,function(e,n,a){},,function(e,n,a){},,function(e){e.exports={1:{question:"\xbfC\xf3mo funciona una RM?",answers:{a:"Las ondas de radiaci\xf3n de alta energ\xeda que pueden penetrar la mayor\xeda de las sustancias muestran im\xe1genes corporales internas.",b:"Las ondas de sonido de alta frecuencia producen im\xe1genes de los \xf3rganos internos.",c:"Un campo magn\xe9tico y ondas radiales de frecuencia muy alta producen im\xe1genes altamente detalladas."},answer:"c"},2:{question:"La imagen de RM se crea gracias a reacciones magn\xe9ticas del cuerpo del paciente que generan una se\xf1al cualificable.",answers:{a:"Verdadero",b:"Falso"},answer:"b"},3:{question:"\xbfCu\xe1nto equivale un Tesla?",answers:{a:"1,000 Gauss",b:"10,000 Gauss",c:"10 Gauss"},answer:"a"},4:{question:"Un sistema de RM tambi\xe9n se puede utilizar durante procedimientos de intervenci\xf3n",answers:{a:"Verdadero",b:"Falso"},answer:"a"},5:{question:"La distribuci\xf3n del magnetismo dentro de un cuerpo se llama",answers:{a:"Magnetizaci\xf3n",b:"Campo magn\xe9tico"},answer:"a"},6:{question:"\xbfQu\xe9 es un campo homog\xe9neo?",answers:{a:"Un campo magn\xe9tico que posee una intensidad de campo uniforme",b:"Un campo magn\xe9tico que no cambia con el tiempo"},answer:"a"},7:{question:"\xbfDe qu\xe9 part\xedcula subat\xf3mica nos interesa el momento magn\xe9tico para RM?",answers:{a:"Electr\xf3n",b:"Proton",c:"Neutr\xf3n"},answer:"b"},8:{question:"Nombre al total de los espines de prot\xf3n dentro de un voxel?",answers:{a:"Estad\xedstico de magnitud",b:"Conjunto",c:"Estadistico de gran magnitud"},answer:"b"},9:{question:"La magnetizaci\xf3n en la RM es",answers:{a:"Transversal",b:"Longitudinal",c:"Frontal"},answer:"b"},10:{question:"La \u2026. de la magnetizaci\xf3n es proporcional al n\xfamero de protones por unidad de volumen",answers:{a:"Direcci\xf3n",b:"Sentido",c:"Magnitud"},answer:"c"},11:{question:"A la frecuencia de precesi\xf3n de los espines tambi\xe9n se la llama",answers:{a:"Frecuencia de Larmor",b:"Precesi\xf3n de Rabi.",c:"Frecuencia de armor."},answer:"a"},12:{question:"La frecuencia de Larmor en un campo magn\xe9tico de 3 teslas es de:",answers:{a:"64 KHz",b:"64 MHz",c:"128 Hz",d:"128 MHz"},answer:"d"},13:{question:"Los n\xfacleos con un n\xfamero \u2026. de protones o de neutrones tienen un esp\xedn neto, llamado esp\xedn nuclear.",answers:{a:"Par",b:"Impar",c:"Mixto"},answer:"b"},14:{question:"\xbfCu\xe1l de estos is\xf3topos es adecuado para RM?",answers:{a:"Carbono 12",b:"Carbono 13",c:"Carbono 14"},answer:"b"},15:{question:"Una de las principales ventajas de la resonancia magn\xe9tica es:",answers:{a:"La facilidad de actualizaci\xf3n del equipo",b:"Su bajo coste",c:"No requiere sala especializada",d:"La facilidad de reposicionar la secci\xf3n transversal sin reposicionar al paciente"},answer:"d"},16:{question:"\xbfQu\xe9 es la magnetizaci\xf3n transversal?",answers:{a:"Es el componente del vector que gira alrededor del campo externo",b:"Es el componente del vector que gira a lo largo del campo interno"},answer:"a"},17:{question:"Una persona con marcapasos puede realizarse una RM",answers:{a:"Verdadero",b:"Falso"},answer:"b"},18:{question:"\xbfEn qu\xe9 a\xf1o se realiz\xf3 la primera RM en humanos?",answers:{a:"1952",b:"1970",c:"1946",d:"1972"},answer:"d"},19:{question:"Seleccione la opci\xf3n correcta",answers:{a:"Permite detectar edema cerebral, trombosis venosa, placas de desmielinizaci\xf3n e infartos cerebrales",b:"Permite detectar alteraciones tumorales de cualquier tipo y en cualquier \xf3rgano",c:"Todas las opciones son correctas"},answer:"c"},20:{question:"Seleccione un efecto secundario de la RM",answers:{a:"Fosfenos",b:"Dolor de cabeza",c:"V\xe9rtigo",d:"La segunda y tercera opci\xf3n son correctas",e:"Todas las anteriores"},answer:"d"},21:{question:"Cu\xe1l de las siguientes no es una ventaja de los esc\xe1neres de RM de campo bajo",answers:{a:"Mayor relaci\xf3n se\xf1al-ruido",b:"Menores artefactos alrededor de los implantes met\xe1licos",c:"Mejor homogeneidad del campo magn\xe9tico"},answer:"b"},22:{question:"Una mala homogeneidad del campo magn\xe9tico puede afectar a la calidad de la imagen de las siguientes maneras",answers:{a:"Artefactos de sombreado",b:"Distorsi\xf3n espacial",c:"Mala supresi\xf3n de la grasa",d:"Todas las anteriores"},answer:"d"},23:{question:"\xbfCu\xe1l de las siguientes afirmaciones sobre la superconductividad es correcta?",answers:{a:"Todos los elementos pueden convertirse en superconductores si la temperatura es lo suficientemente baja.",b:"S\xf3lo los metales pueden convertirse en superconductores.",c:"Algunas cer\xe1micas no met\xe1licas tambi\xe9n pueden poseer superconductividad."},answer:"c"},24:{question:"Seleccione la opci\xf3n correcta",answers:{a:"El helio liquido es liquido utilizado para enfriamiento",b:"El nitr\xf3geno liquido es liquido utilizado para enfriamiento",c:"Ambos l\xedquidos pueden ser utilizados"},answer:"a"},25:{question:"El cambio en la direcci\xf3n del eje de rotaci\xf3n se conoce como",answers:{a:"Momento",b:"Precesi\xf3n",c:"Frecuencia"},answer:"b"},26:{question:"Los n\xfacleos de ciertos \xe1tomos tienen una propiedad llamada \u2026. que hace que se comporten como \u2026. en un campo magn\xe9tico.",answers:{a:"quarks, carga diminuta",b:"quarks, im\xe1n diminuto",c:"esp\xedn, carga diminuta",d:"esp\xedn, im\xe1n diminuto"},answer:"d"},27:{question:"\xbfDe qu\xe9 pa\xeds es capital la ciudad de Viena?",answers:{a:"Bulgaria",b:"Austria",c:"Alemania",d:"Francia"},answer:"b"},28:{question:"\xbfDe d\xf3nde es el platillo t\xedpico llamado Ropa vieja?",answers:{a:"De Cuba",b:"De Francia",c:"De Espa\xf1a",d:"De Alemania"},answer:"a"},29:{question:"\xbfQu\xe9 religi\xf3n tiene 613 mandamientos?",answers:{a:"Hinduismo",b:"Buddhismo",c:"Juda\xedsmo"},answer:"c"},30:{question:"\xbfQu\xe9 color tienen el 75% de las banderas del mundo?",answers:{a:"Azul",b:"Verde",c:"Rojo",d:"Amarillo"},answer:"c"}}},function(e,n,a){"use strict";a.r(n);var t=a(0),s=a.n(t),o=a(3),i=a.n(o),r=(a(10),a(12),a(4)),c=a.n(r),l=a(1),d=a.n(l),u=a(14),m=d.a,p=!1,g=3,b=0,w=0,E=Object.keys(u).length,y=Array(E).fill().map(function(e,n){return n+1}).sort(function(){return.5-Math.random()});var f=function(){function e(){!1===p?(document.getElementById("menu").style.display="none",document.getElementById("game").style.display="block",document.getElementById("questions").style.display="block",document.getElementById("win").style.display="none",p=!0,r(b),document.getElementById("vidas").innerHTML="<span> &#10084; </span>".repeat(g)):(n(),t())}function n(){document.getElementById("menu").style.display="block",document.getElementById("gameover").style.display="none",document.getElementById("game").style.display="none",document.getElementById("questions").style.display="none",document.getElementById("win").style.display="none",t()}function a(){var e=document.getElementById("puntaje_win"),a=document.getElementById("boton_win"),t=document.createElement("h2"),s=document.createElement("button");t.innerHTML="Tu putuacion es de: ".concat(w," puntos"),e.appendChild(t),document.getElementById("game").style.display="none",document.getElementById("questions").style.display="none",document.getElementById("win").style.display="block",document.getElementById("gameover").style.display="none",function(){var e=document.getElementById("personaje_final");"festejo"!==e.classList&&(e.classList.add("festejo"),setTimeout(function(){e.classList.remove("festejo")},1500))}(),s.innerHTML="Ir al menu",s.className="menu_button",s.onclick=n,a.appendChild(s)}function t(){p=!1,b=1,g=3,w=0;var e=document.getElementById("puntaje_win"),n=document.getElementById("puntaje_over"),a=document.getElementById("boton_win");e.innerHTML="",n.innerHTML="",a.innerHTML=""}function o(){var e=document.getElementById("ing");"fall"!==e.classList&&(e.classList.add("fall"),setTimeout(function(){e.classList.remove("fall")},500))}function i(e,n){var t=y[e];u[t].answer!==n?g>1?(g--,document.getElementById("vidas").innerHTML="<span> &#10084; </span>".repeat(g),o()):(o(),function(){var e=document.getElementById("puntaje_over"),n=document.createElement("h2");n.innerHTML="Tu putuacion es de: ".concat(w," puntos"),e.appendChild(n),e.appendChild(n),document.getElementById("game").style.display="none",document.getElementById("questions").style.display="none",document.getElementById("win").style.display="none",document.getElementById("gameover").style.display="block"}()):(w+=1,function(){var e=document.getElementById("ing");"jump"!==e.classList&&(e.classList.add("jump"),setTimeout(function(){e.classList.remove("jump")},500))}()),++b<Object.keys(u).length?r(b):function(){var e=document.getElementById("ing");document.getElementById("questions").style.display="none","prefestejo"!==e.classList&&(e.classList.add("prefestejo"),setTimeout(function(){e.classList.remove("prefestejo"),a()},1e3))}()}function r(e){var n=y[e],a=document.getElementById("question_text"),t=document.getElementById("question_options");document.getElementById("progressBar").value=b,a.innerHTML="",t.innerHTML="";var s=u[n],o="<h3>"+(e+1)+". "+s.question+"</h3>";for(var r in a.innerHTML=o,s.answers){var c=s.answers[r],l=document.createElement("input"),d=document.createElement("div"),m=document.createElement("label");d.setAttribute("class","row"),t.appendChild(d),l.setAttribute("type","radio"),l.setAttribute("name","option"),l.setAttribute("class","radio"),l.setAttribute("id",r),l.setAttribute("value",r),d.appendChild(l),m.setAttribute("class","option"),m.setAttribute("for",r),m.innerHTML=c,d.appendChild(m),l.addEventListener("click",i.bind(null,e,r))}}return console.log(y),s.a.createElement("div",{className:"App"},s.a.createElement("div",{className:"menu",id:"menu"},s.a.createElement("div",null,s.a.createElement("h1",null,"Engineer's road game"),s.a.createElement("h2",null,"Selecciona tu personaje"),s.a.createElement("img",{className:"personaje",id:"personaje",src:m,alt:"img del personaje"}),s.a.createElement("button",{className:"menu_button",id:"arrows",onClick:function(){m=m===d.a?c.a:d.a,document.getElementById("personaje").src=m,document.getElementById("ing").src=m,document.getElementById("personaje_final").src=m,document.getElementById("personaje_perdio").src=m}}," "),s.a.createElement("button",{className:"menu_button",onClick:e}," Jugar "))),s.a.createElement("div",{className:"game",id:"game"},s.a.createElement("button",{className:"menu_button",id:"back",onClick:e}," Menu "),s.a.createElement("img",{className:"personaje",id:"ing",src:m,alt:"img del personaje"})),s.a.createElement("div",{className:"gameover",id:"gameover"},s.a.createElement("h1",null,"Perdiste"),s.a.createElement("div",{id:"puntaje_over"}),s.a.createElement("img",{className:"personaje",id:"personaje_perdio",src:m,alt:"img del personaje"}),s.a.createElement("button",{className:"menu_button",onClick:n}," Volver al menu ")),s.a.createElement("div",{className:"win",id:"win"},s.a.createElement("h1",null,"Ganaste! felicidades"),s.a.createElement("div",{id:"puntaje_win"}),s.a.createElement("img",{className:"personaje",id:"personaje_final",src:m,alt:"img del personaje"}),s.a.createElement("div",{id:"boton_win"})),s.a.createElement("div",{className:"questions",id:"questions"},s.a.createElement("div",{id:"vidas"}),s.a.createElement("div",{id:"question_text"}),s.a.createElement("div",{id:"question_options"}),s.a.createElement("div",{id:"question_timer"},s.a.createElement("progress",{id:"progressBar",value:"0",max:E}))))},v=function(e){e&&e instanceof Function&&a.e(1).then(a.bind(null,16)).then(function(n){var a=n.getCLS,t=n.getFID,s=n.getFCP,o=n.getLCP,i=n.getTTFB;a(e),t(e),s(e),o(e),i(e)})};i.a.render(s.a.createElement(s.a.StrictMode,null,s.a.createElement(f,null)),document.getElementById("root")),v()}],[[5,3,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.a2f55b5a.chunk.js.map